(徵)林海峰23/9 480 三連位飛

(徵)林海峰23/9 480 三連位飛

徵3張
有意TG PLS

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

.